劍指28000（1）

投奔帳下

一定會見到

今個星期六日侵侵打柒肥仔金就得

道指28000咁進取

G chi

布神388睇咩位

我軍將士何在?

上呀道指
劍指28000

嚟料！

咁撚進取
我鍾意

嚟料

推！